# Переменные среды:

PORT - порт запуска web-службы (default 3000)

# Параметры запуска

lang ru|en - язык использования
train <Путь до файла>

# Формат файла обучения

2 столбца: сообщение и категория. Разделитель "," (запятая)

# REST

/api/v1/naivebayes - классификация по метода Байеса

/api/v1/fisher - классификация по метода Фишера

## Пример

curl -X POST localhost:3000/api/v1/naivebayes --data '{"text": "Вот такое вот кино, как мы делали кино"}'

curl -X POST localhost:3000/api/v1/fisher --data '{"text": "Вот такое вот кино, как мы делали кино"}'